[求救] Window 10 成日彈廣告

[img][/img]
求電腦神打救 ,用緊dell 既window 10, notification panel彈左廣告幾個月
開左係IE 大陸網[今日必看] 新聞黎既
今日仲彈埋咩迷你主頁出黎

裝咗QQ?

無裝過